有冇身邊好少朋友？

不論係異定同性都好少，雖然都有2個best fds，但佢地都要番工番學唔會一叫就出到黎 都算有個飯局fd但可能半年先見一次甚至更少 有時想出街行下睇戲食飯都係自己一個，呢排想去旅行都搵唔到人

巴打有幾多個fd

咁似我既你
死毒撚

以為自己開post

@毒步天下

冇朋友先好
最近又畀個自己信嘅人出賣
我乜都冇對佢做過，無啦啦走去爆晒我啲野畀人聽
朋友幾個就夠
識埋啲熟熟地又唔係好熟，好易畀人賣

睇黎大家都好多朋友

同我一樣
成日俾人問 咁點解唔識多啲朋友啊？

我都係
大學4年 得1個fd叫熟啲
見其他人好多朋友係到hehehaha有時都幾羨慕

朋友都冇個

習慣毒遊

Same 通常生日先出黎食飯
公司又多c9同事

習慣左自己獨處又冇乜野，舊既朋友咪夾到時間先出黎聚下，已經冇心力再識新既朋友，要再互相了解完仲要唔知會唔會又比人出賣多一次，即使識左十幾年既朋友都可以成為陌路人，我不如留多d時間陪下男朋友同屋企人好過

咁大家放假放工得閒又自己一個有咩做